我法國痢嗰種柒真係獨一無二

領先3粒之後又俾人追和啦垃圾痢

樓主小學雞唔識伊斯坦堡奇蹟

廢就廢啦 奇蹟

一直覺得班友打假波 贏三比零 和波會係咩盤

今次係創造咗另一次3-3奇蹟！

每季只少有1獲比人笑

上半場 西維爾hea 踢 下半場見真章